好想有男朋友比我嗲比我攬

最慘唔係無人追無人鐘意
而係根本唔識鐘意人
好耐無試過心動的感覺了

LM

禾都無人追

因為你未遇到我

死韓狗收啦

樓豬好受 歡迎

拿,你依加有啦

屌你支旗

拿,我無開名嫁

咁先有被保護既感覺麻

pm me